你跟我個套就得

一邊講呢句野，一邊同我講磨合痴撚線

咁下次唔帶套 唔磨 直接入囉

巴打又復合？

個套穿咗點算

你唔係分左喇咩

係佢同你對磨合嘅定義有唔同啫

唉好撚灰

Why

每信佢一次好似比佢機會呃我一次咁，而且我發覺原來自己有好多野好似冇所謂，其實內心係唔舒服

算啦巴打
如果佢真係適合你 你唔會咁痛苦
咁樣拖落去 大家都辛苦

點樣可以狠心啲

分手 之後Block and delete 電話
慢慢就會move on

一齊返？

掛名一齊，但係我冇力行落去

咁無意思
不過狠心好難
你地係咪已經有認真傾過問題？但佢都仲係堅持原本同你相處嘅方式

今日傾左大半日，我叫佢唔好打機唔理我，佢唔肯
我話想分手，佢話要自殺，我都冇辦法

每次傾唔掂就拎自殺出嚟 我明你都會好大壓力⋯
其實佢係想要點嘅相處方式？ 我感覺如果佢肯同你磨合你應該會好願意繼續同佢落去

佢想要既相處方式就係我返工個陣佢打機，佢打機個陣我唔可以嘈佢，有野要講留返見面再講

佢有無返工？
有咩遊戲咁好玩呀 平時會唔會whatsapp傾下計

冇返工，我已經講明其實遊戲同我係可以共存
本來有，佢開始打機之後就好投入係隻game到
只要唔好玩到唔理我其實冇咩所謂，如果每次淨係要見到面先肯停落黎唔打，我覺得見唔到面個陣我同單身冇分別甚至乎更差

咁誇張
你其實已經好好 我都比男朋友打機，但我放咗工或者放緊假就要陪咗我先

Btw佢有無搵緊工？

冇，我都唔覺得自己有咩咁好，呢個情況其實由一齊到依加已經好多次，每次佢既注意力都會比遊戲拉走左而忽略咗身邊既野所以我真係好想佢唔打機

佢唔諗住做野？
女仔其實好少會咁浸迷打機
係咪佢現實中無咩朋友/興趣

遲啲會做既
佢打親機都識埋識埋一大堆朋友

係咪就係佢現實無咩朋友，相反打機可以識到好多朋友，覺得好充實好開心
平時你返工唔得閒陪佢都係呢班朋友陪佢，所以係咪因爲咁唔痴你呀